其實咩嘢係「氣質」

可否有人嘗試解釋吓～
please & thank you

你冇既野

有既就會知
你唔知 所以你冇

廁紙呢樣野 是未能買的

[quote]廁紙呢樣野 是不撚鳩買的

shhhhhhhh ⋯⋯
唔好幫我周圍講啦
唔係心儀嘅男仔就唔 like嘎喇